apple airpods 2 夠竟幾時先出

好想買airpods 但係又驚佢就出第2代

買完出，咪再買囉，做得idog就要比Apple賺

咁既設定其實係咪同原裝有線果隻一樣會漏音

上星期先買左airpods 幾好用 出2會再買

等左好耐

1000蚊貨仔都驚

如果出2既話可以有d咩大變化？

為買而買

漏
開大聲啲坐隔離嗰個同你一齊聽

利申：用緊

巴打平時聽歌開到幾格
有時開到第6格先聽到
就黎聾

8-10

學識個究字點寫先啦on9仔

咁又係，我部 iPhone 7 plus都開始lag

通常第一二代變化最大
Watch.
Tv.
IPhone.

可能多個隔音版

呢啲咪idog囉，會定期俾會費

Loyal dog

你條on9仔好撚煩

如果只係有wireless 差電

諗唔到理由要換

變做賣2千蚊

你冇俾會費咩？我都有俾嘅，不過應該唔夠你多

出2個陣 驚佢出3
出3個陣諗出4

窮撚到咁 死左佢吧啦